{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_036946",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=70085&adcno=3&sel_date=2023-11-07&sel_date2=2023-11-08",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "포항화이트7애견풀빌라"
    },
    "text": "国内最大規模の30坪の屋外プールと四季を通じて利用できる個別プールがあるプールヴィラです。周辺には九龍浦海水浴場、虎尾串、近代文化歴史通り、竹島市場、灯台博物館など多くの観光スポットがあります。九龍浦海水浴場は車で7分で、ホミ岬日の出広場と近代文化歴史通りは車で0分です。入室時間は15:00から、退室は11:00以降です。無料Wi-Fiと駐車場があり、客室は禁煙です。客室はD～Fに分かれており、スパが完備されています。A20,B20,C20の客室は個別プールが利用可能で、追加料金が発生します。人数超過の場合は入室不可、ペットの入室はできません。ゴミは指定された場所に分別して捨てなければならず、情報はペンションの事情により変動することがあります。繁忙期には料金が変動し、プールの運営は天候やペンションの状況によって変動することがあります。",
    "QA": [
        {
            "question": "このプールヴィラの特徴は何ですか？",
            "answer": "このプールヴィラは国内最大規模の30坪の屋外プールと四季を通じて利用できる個別プールがあります。周辺には九龍浦海水浴場、虎尾串、近代文化歴史通り、竹島市場、灯台博物館など多くの観光スポットがあります。"
        },
        {
            "question": "どのようにしてプールヴィラにアクセスできますか？",
            "answer": "九龍浦海水浴場は車で7分で、ホミ岬日の出広場と近代文化歴史通りは車で0分です。"
        },
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間はいつですか？",
            "answer": "入室時間は15:00から、退室は11:00以降です。"
        },
        {
            "question": "プールヴィラには無料のWi-Fiと駐車場はありますか？",
            "answer": "はい、プールヴィラには無料Wi-Fiと駐車場があります。"
        },
        {
            "question": "客室は禁煙ですか？",
            "answer": "はい、客室は禁煙です。"
        },
        {
            "question": "個別プールを利用するためには追加料金がかかりますか？",
            "answer": "A20、B20、C20の客室は個別プールが利用可能で、追加料金が発生します。"
        },
        {
            "question": "人数超過の場合は入室できませんか？",
            "answer": "はい、人数超過の場合は入室できません。"
        },
        {
            "question": "ペットは入室できますか？",
            "answer": "申し訳ありませんが、ペットの入室はできません。"
        },
        {
            "question": "ゴミの処理には注意が必要ですか？",
            "answer": "はい、ゴミは指定された場所に分別して捨てなければなりません。"
        },
        {
            "question": "料金やプールの運営には注意が必要ですか？",
            "answer": "繁忙期には料金が変動し、プールの運営は天候やペンションの状況によって変動することがあります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 272,
        "QA": 404
    }
}